入黎留問題，我用The Book of Answers回答你！

如題。我會當自己問問題嘅方式問本書再隨便打開一頁回應你。

耶穌當年有冇偷偷地打丁

我冇問題

下期六合彩幾多號

一個鐘！

個post係咪完左？

你有咩問題

我同你一個人

你42號

到站你就落車啦

琴晚出完就訓咗覺 而家應你地

屌你地 成班都係個泰仔

Answer: Give up the old solution

Answer: Those closely involved cannot see clearly
當局者迷

Answer: It has a very important meaning

我想問你出完post就訓咗是咪on9？

眼訓啊大老第二日先應都得唧

唔明